唔打扮的女仔真係好吸引

粗框眼鏡+頹t+運動褲

咪又係睇樣

你試下欣宜咁既look會點

中point

眼鏡+運動褲 一定係襯啲呆滯樣先好睇

成面暗倉 勁多面油，排牙勁黃 ，頭髮又亂又笠 好吸引

唇毛多到好似生鬚咁

腳毛格甩底毛都唔剃仲正

我就係鐘意呢type

無所謂

唔打扮既天然靚女

唔會揀靚女

bmi 唔好過重

口罩遮晒面最靚

做咩

你講得啱 上次幅相條女除左口罩好柒

睇唔到樣最靚女

欣兒嘅體重係咪要配返姚明嘅身高先正常

想像唔到